係自修室講野有咩問題？

屌你老母 好撚柒嘈呀死臭閪臭鳩
我依家嚟溫書定聽你傾計呀
戴撚住耳機都聽到你地吱吱朕朕
仲有啲情侶係到摸嚟摸去 攬嚟攬去
好心就岀去玩啦 煩撚到想兜野中落個男人到
再過去踩住個女嘅兜巴兜巴車撚死佢

唔該你地係適當嘅地方做適當嘅野啦
自修室唔係比你地拍拖 玩 聚會嘅地方呀

自修室=學界老蘭

自修室仲多撚左好多廢老 日日都來 唔係話佢地唔入得 但屌你老母 當自修室係街阿?? 照返平時講野音量咁係到講野 又係咁出出入入 我屌你老母臭化系 睇報紙返屋企睇啦 自修室出面都有櫈嫁 on撚99 死撚左佢啦 仆街!

仆街係自修室聽到有人講野真係會炆到想打人
好彩我去開個自修室樓上係比啲廢老睇報紙嘅地方

我屌!!!!!!!!!!一拳鍋撚爆佢地啲撚樣

敢怨不敢屌

細細聲講野 我都開大聲啲耳機 屌你老母 開到咁大聲 仲係聽到啲廢老係到講野 仲有啲臭西中學雞 一巴一巴打撚死佢地!!!吵撚完未

祝係自修室傾計既人考試fail
親熱既人綠帽兼fail埋
又傾計又親熱就死全家

臭閪中學雞勁撚大力篤部計數機 以為篤得越大力就越勁咩 鬼唔望佢1都冇

鬼唔望佢地同我一樣都係做垃圾asso仔